連 「正股驚西」都反 ，就知香港多傻西

97 都係靠呢招打

700